考古：Runescape

小學雞個時玩到無real life
最近開返黎玩，想知有無人玩緊
利申rs3

Osrs > rs3

rs3好複雜

push

Push

你係 P....C?

香港人仲有兩個主要聚腳地
"runehk forum" (RS3去friend chat入)
以前前已quit但返黎的rs友 90% OSRS

另外RS3人的guest friend chat "golden son"

好耐冇login, 早兩年Comp Cape完成就冇玩了
好懷念以前RS2最舊式既時候, 但係又唔會想重新開始

玩緊osrs